關於被捕手足

有無人整合哂全部被捕手足既資料

因為五大訴求內包括 撤銷手足既控告
（理想） 如五大訴求成功的話
到時都需要個list 去撤銷相關人士既控罪吧？
建議 起個database 去 update 返有邊位手足被捕

唔好令義士們變condom！

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

Push push push

自推10次

Push